好凍。。。。

有冇大波幼腰靚靚絲打可以攬住我

比啲母愛我

攬隻羊囉

佢男仔黎

閹左佢

我同羊仔係brotherhood

加埋長腿翹臀，ok?

攬字禾

男得唔得

細波唔得咩

想同你攬